港共話包機接秘魯香港人要收3萬，點解包機接武漢港蝗就唔收錢?

屌你老母奶共政權

買武漢藍絲票

因為秘魯太遠 啲錢俾哂黑警 冇錢包遠機

班港蝗都係奶共啦，洗乜奶?

係支那包機接幾千人就有錢?

又係cx？

我諗得佢肯

依班仲抵死過 武漢個班

武漢個班都話信國家 信無事先上去

秘魯個班明知 全世界爆緊仲去

一月已經話支那爆到仆街，但班港蝗係要死番支那，班港蝗咁撚信支那做乜鳩要香港人比錢接班垃圾返香港?

叫支那人比錢啦，做乜鳩要香港人比錢?

唔收武漢蝗？

無話過收，重要係支那週圍接班港蝗返黎。
但話包機接秘魯香港人人就話明收三皮

港共垃圾講兩句啦

好撚仆街

柒婆班奶共狗真係好撚垃圾

唔梗要

仲有好多香港人唔會反抗

仍然想活係中共港共之下

仲受班打壓

支那嗰班係講咗23號凌晨講咗23號夜晚封城
但23號朝早仲要返上去

應該跟美國，所有包機都收錢

應該同班武漢港蝗收番錢啦

又有包機接港蝗